拎電腦/平板去機場入黎

小弟綜合咗一啲文宣圖做slideshow video
再download咗YouTube某啲有用嘅片，歡迎入link dl

咁大家可以維持住多圖狀態，有人停低睇都可以俾多啲資訊量
YouTube片dl定又慳數據又可以loop片

自推

推

幫推